Olympus m5

應該配咩鏡好
影人多過影景
景深容易做到就最好
budget 2k
thx 各位巴絲
利申：新手

可能作係Canon M5

騎劫一問：
小弟有部一代E-M5
得支kit len 12-50 同 p記14 2.5

有冇天涯鏡推介？大光圈都重要...

P.S. 最近心思思想轉富士，但又唔想浪費部E-M5

有一支12-100F/4,

olympus OM-D E-M5

推

放緊支om 50 1.4
五舊水俾你

幾錢到? 真係去旅行先會用相機架咋

有冇高手教教小弟

收支二手25.4